屯門公園好多中學生嗌口號

我追post唔夠密 睇唔到相關資訊
中學生一放學就出黎 好波